(人血饅頭) 國難五金中大之戰見死不救

更多詳情請參閱Fb page
國難先生手記

唔幫中大手足 最後再開翻個post攞翻個光環
依個page真係好多嘢睇

條仆街成日話自己講
自己擺到明係食人血饅頭
以退為進
你宜家就係以為大家捐錢比你
係你自己有本事賺返黎
就係食撚緊人血饅頭呀你老母
比成五千蚊買張卡？

得閒篤手足灰你就叻，
屌你老母以為勇武係你隊軍隊？
你邊撚個呀？叫做咩就做咩？
話要起人底就起人底？
人地批評你就del人cm封9人
成撚個怨婦咁話加價加價

熱狗真係死性不改
賺咁撚多錢你用咗去邊心知肚明啦
比得果3萬合資吹撚到300萬
人血饅頭都要死全家呀你老母

懸紅20個口罩起人底 腦細個腦又細 EQ又低

推啊 推啊 手足唔好再比條仆街呃

推啊

比錢佢賺黎搵Ptgf?????

Push

幫你推
呢幾日睇完發生咩事嬲撚到仆街
問勇武死撚咗去邊？？？
你自己唔撚企最前？？
勇武有責任保護你地？
你老尾

真正想做大事嘅人點會咁囂張

由佢第一日話有手足激嬲佢而唔做生意，已經睇得出有問題

推 仲有白影個死賓佬都唔係咩好人

佢根本精神病 日日喺到發埋啲小學雞脾氣 一句唔啱聽又要加價 正一弱智仔

人地話要FWB 仲要人地分洗費同房錢 好撚柒

如果鬧多兩句
會幫到手加價
我就推

港豬要被人呃哂啲錢先會醒

推

我未見過一個真心付出既人
會係咁周圍同人講好多人多謝佢

一早講過呢班同咩天仔，周竪峰呢d食人血餵頭，想搵機會比鎂光燈包圍出位,仆街d就cap埋水

戇鳩 打憨鳩
記者？

人地話有讀寫障礙啊

人地要玩填色遊戲嘛 邊得閒理班義士嘅死活
你地一個二個唔好抹黑呀
因住佢又唔開舖唔賣貴野嚟教訓你地呀

屌 繼續推

喺時候喺填色遊戲展示佢嘅實力

有m記產品都唔叫有幫襯m記

其實都有道理既，好似賣gear都唔代表係真心為我地好既

同出一脈

點解有人覺得熱共相關會係好人

條友咁多道理
唔怪得左膠越睇佢啲文越膠

1. 先紅後藍
除非符合原材料成本效益
否則中資係可免則免
佢一個KOL帶頭用 仲要唔認錯

2. 黃藍從來唔止政見咁簡單
就算不滿泛民 我都唔會撐警
你同我係"政見"？
句嘢亦多少影響香港人團結
藍屍心諗 既然係 "政見"
拎完著數咪繼續藍
使撚多謝你個黃店/乜染經濟圍

希望有$300/1個口罩

嘩屌 推

重溫白影發難實錄

連識邊個邊個都可以吹奏一番
同楊偉雄話自己真係見過Steve Jobs無分別

陰撚功之前笑尻隻白影俾人加左落個五毛list 連登仔捐左錢俾人酒店扯住口煙採訪未？人地識好多社運領袖架似撚得你班nobody ?

白影被跟蹤 怕12小時後被失蹤

千祈唔好批評白影同李政熙
如果唔係就會被當做五毛

陰功貝貝食左咁耐死貓

就咁睇你2張圖 人地都話比黑警mon到實
點撚樣運比你

國難五金好撚煩，煩熱狗

咪撚再洗佢地同熱狗既分別，熱狗本性係狗咬狗

係呀，屌就有份屌大大力，道歉就消失曬

國難五金，一知係熱狗就估到冇好野

認同
但當時好多人屌話佢嘅人係鬼

佢黎？

睇下人哋國難小公主講咩先喇 人哋小公主話唔幫啊 唔撚知啲勇武去撚咗邊 唔幫佢擋子彈啊

無錯

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底